理大=街亭之戰

借個位討論：有冇方法俾理大手足投票？

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

張郃到後，包圍山上，又斷絕山上馬謖軍的水源，並且大舉進擊，大破馬謖軍，士卒四散，潰不成軍。此時王平命自己所領的軍隊鳴鼓自守，張郃懷疑有伏兵，不敢進逼，王平得以有時間收拾殘軍，並率領敗軍撤回。

我地打國際輿論, d 狗唔敢攻入去
依家佢地死守就一路要封紅隧, 仲要高成本去圍100人
唯有好似張郃咁撤退